未訓既咪入黎傾下計囉（231）

一人一樣中意做既野

下我有激動過咩

第一個正皮係我既

道歉要露出胸部是常識吧

甚至熊仔坐升降機撳錯警鐘我都冇激動過

屌sorry飯飯
追唔切post

尷尬了

其實就係你呢種有時咁嘅語氣我先會覺得你有少少假膠

唔好叫我推隔離果個

冇事 唔駛理我個post

我就
去睇下先

同你地傾計

生係楚姐既人 死係楚姐既鬼

無咩事我出返去先

我開左第二個

一齊反樓豬！！

我等左好耐 我打左十幾次俾佢先走 佢之後同返我講無電 入左去檢查

本來無人知架

忍唔住留咗個言就算
我是花生友

又話有開心野些牙！

下全連登都知

唔好
我好愛媽咪架

無啊無啊

笑

佢TG同返我講 話頭先無電入左去

其實係因為中途發生過幾件事
首先點解唔即刻回覆咗小星星個tg？
跟住見到你不斷話仲喺荃灣
等巴士都可以等咁耐咁我哋先有少少唔耐煩叫你轉mtr
就係咁啫

你唔一開始喺tg問佢叫咩名？

咁你幾時到？

好似嘈緊交？

做乜審犯mode了解事件來龍去脈啫

Shhhhhhh

唔係唔係絕對唔係但係我有嘢想問清楚

我都話等車等左好耐 我一直都回緊佢 我打埋過去陪佢傾計
之後佢話就來無電先收線 我先上來問路咋

Ummmmm 好似係

我亂定地方可不可

Ok冇問題
就係咁所以啲人先質疑點解有事仲上連登問
因為問路可以google map

sorly sorly

g持

Real

佢自己都話唔熟搭咩車 我先上來問有無人知邊架車快到

明白

唱歌

唔見你啊嘛。唔係怪你

肚餓了

啱啱食完粥～

我終於發現咗原來唔使咁自卑自己都唔會有咁多人係特別抗拒
只要你肯畀啲心出你信其他人會接觸自己咁就得
所以前幾晚有好強烈想拍拖嘅感覺，然後會覺得自己一定能夠成功
之後當見到呢度有好多失戀分手圍爐，我就覺得我作為講咗咁多嘢嘅人為咗有說服力一定要拍過一次好甜蜜嘅拖先得
所以我決定要去搵男朋友了

你問下班實蕉啦 我仲問佢點上去急症

唔係，唔好嚇親

可以呀但係你去到之後點樣嘗試喺唔知佢個名嘅情況之下搵佢喺邊個病房？

我想食野，但我真係肥咗好多

我遲啲再搵返個篇文畀你

萊斯只喜愛讀書

可
你想要一場雪 我給你一場雪

好啱你哋頭先食嘢食成點啊

所以我之前有叫你問姑娘就係咁解

純白襯衣

佢係急症邊有病房 我係大堂坐左係度等左陣都唔見 打左十幾次佢又無電
我咪上來睇下你地有無人識佢本人囉

我...我一直都肥

我會愛你愛到天涯海角
直至永遠
阿門

聞錯咗以為火藥味

食咗pizza express但係朋友話原來係中資企業所以以後blacklist了

冇人見過佢所以冇人識佢本人

個人變得孤僻，一班朋友又唔搵，連拖都唔想拍點算好有冇人都有呢d經歷？？

我搵緊車果陣都陪佢傾左陣電話啦

傻豬黎既 香水味黎 你聞唔慣姐

盲盲好叻

你快樂所以我快樂

我同佢講電話果陣佢話佢好早期已經係度 咁我咪試下會唔會有人識佢囉
唔係我都無其他辦法啦

飯飯！！！！
乞

Ok呀，唔知你哋傾電話傾咗啲乜，但係個重點唔係在於有冇面對面見過對方，而係你有冇心真係去嘗試搵囉
都話一開始以為你唔真係出

我荃灣都沖到出灣仔啦

你自己一個人過得ok其實無問題

好多人得棚骨所話肥

開個津路party

說實話 今天的我很快樂

join?

乞 咁咪好

Join

近排鼻塞唔好意思

原諒你

佢地冇一個答你
洩洩

支持

我要做XXX巴打

近排有冇瞓唔著食唔落野既狀況?

有怪莫怪....細路仔唔識世界？

無事，天下太平

愛你

真不過我可以等

普通感冒啫

我屋企仲有

不了 block你

我係真
唔好咁

咁易愛

糖糖

有 我嚴重過你

好 明白

我天生孤僻

只對你一個

咁好 你叫人速遞幾枝俾我飲好冇
我要900ML大枝size既

想幫你吸鼻涕may i ?

要幾多

你bmi幾多？

5枝

唔好咁啦
Mimi黎

蛋：想比我blcok咪直接講囉
今天真心頗快樂 同佢地一齊最自在

請你飲

我唔慣 但可以試吓

彩仔好好人

真 我可以等 只因為你活在我的內心
痛楚可以消除 只因那個是你的真心

咁如果你以前唔孤僻而現在唔同左,你就要注意下,同自己講: 行第一步去搵人,出下街先
其實你都feel到自己唔同左,所以要多鼓勵自己

我要食蛋包飯

如果係一個人先會發作呢

冷靜d 你個頭就快流血了

係愛啊

想用飲筒

我唔想食藥

一齊減，要開始gym返

返到去了 好暈

未被插過 痛唔痛架

變態佬mode

唔做得唔得

真

😂😂😂😂

曳

Mon post

返去飲啲水早啲瞓

你會幫到我嗎

冇胸好瘦

就係過得ok,有穩定收入夠洗有突，但明明以前就鍾意圍圍喂，以家慢慢鍾意一個人聽歌遊車河好過

望住我做

你有冇叫你個謝X中改移民往大灣區？

Ok

未好番無雪糕食

要好返先有得食生冷嘢

本身想用珍奶飲筒 既然係咁...用益力多飲筒先啦
我地慢慢黎

我要雪糕

比你見識吓咩係肌肉排骨仔

情趣黎 你識d咩丫

有
佢同我話 大你老母

啱 外人唔會明

真定假啊

Ooooooo. 本來唔知冇計

一時時

有無手貼上黎睇下

想問一問旅行問題
基隆果邊.....瑞芬 猴硐 平溪 箐洞 有邊d會建議去

每個人都需要自己獨處的空間
清空自己的思緒
但也要有群體的生活
如果好多嘢都要自己獨處思考時,就唔可以成日搵fd見人吧
自己覺得合適時
自己調節下
但,呢度係有人好唔健康 成個暑假唔出街
唔好學

咁要乖乖地食藥

有

唔好去猴硐

咁想桔pat pat打針?

Bot

知道

好啦 不要吵啊

我可以的

靚女絲打

小心啲，同抑鬱症症狀有小小相似

真 鄧你高興

有什麼講出來
睇下幫唔幫到手

如果係人前表現得愈開心 一個人既時候就愈唔開心
果一刻以為自己係快樂 下一刻覺得好空虛
咁樣算係快樂嗎

做緊maths
想死

你要咩手？手臂？

有抑鬱症好似一種罪

手背手掌

乖

而家點

依家食

奇奇怎麼了

假

有咩好睇 手掌控？

唔做到時仲想死

你過黎搵我好無

搵人都唔知做乜

點先信

蛋：唔想講野了

真
上黎抖五分鐘 繼續

係

爽

支持靚女絲打

你好洩

攰

敬禮！

對住人嗰陣生活照舊
自己一個嗰陣就亂諗

任問三分鐘唔嬲

我都想做正常人

樓豬

時間會證明

😂😂😂

白酒ing

哦......其實我唔知成件事既來龍去脈
我都問過彩英哥佢到底係度等緊邊個
我直頭佢係醫院做乜都唔知，而我覺得搵唔到人，連名都唔知咁不如下次再見過咁既意思。

當你身邊無任何一個人可以理解你既時候 又可以點做

愛我嗎

自私飲

愛

因為其實會騷擾貓貓？

好

join

係 同埋啲人用啲貓做招徠 其實唔係對啲貓好

唔比你j我

喂啊

why

蛋：媽媽叫我番屋企了

恰你

有冇感情，經濟困難先？

係一種病就好似流血不止咁
你不斷用手㩒住佢佢都唔會止

咩原因令你認為有抑鬱症就唔係正常人？

蛋議員 一次警告

好 睇住黎

支持浮仔加入

我帥？

明白...會參考你的意見

come

一齊去搵媽咪

又恰浮仔

洗咩j我
直接擁有我

有冇掛住我

可以食你嗎

母母

等我

想join可以嗎

我EX都有憂鬱症

一齊

我最期待既畫面出黎啦

如果係人前表現得愈開心 (冇問題,可以好真心開心,就算有時只係"門面功夫"的開心,也不是罪,不要blame自己)
一個人既時候就愈唔開心 (那要慢慢問問自己唔開心的是什麼事, 要舉例話自己知, 講唔到咪唔好想咁多囉)
果一刻以為自己係快樂 下一刻覺得好空虛 (只要不是一種天天發生的常態, 問題又不大呢)
咁樣算係快樂嗎 (我睇場波,concert情緒都很大起大落㗎, 當然快樂吧)

怎怎

錯！唔會發生

大家一齊去

Long time no c

全民出動

我也愛你

好掛住你

咁掛你果陣我都要解下架嘛

蛋：媽媽你捨得番屋企未

both都有

拿
時間會證明既意思即係有幾多時間都無用

好似一直係想死同唔想死之間爭扎

只要你想
我即時出現你眼前

不了

我發現我屋企人背住我食蝦條

奇仔

我想你！

德仔最近還好嗎

怎麼會呢?
你咁講即係有抑鬱的人犯了錯,當然不是呢

我依家想了

飛的！

多啲人去更加好

想join

怎麼了
別哭了
我會心痛的

如果係全日24小時 只要一停低果一刻就會極度空虛呢
如果連點解唔開心都唔知呢

你唔愛我了

charp charp charp

蛋：我頭先去左沖涼姐

我毒撚黎 驚驚

我好好呀你點牙

的士錢貴過支酒

一齊去媽咪樓下

我無得食啊

我叻唔叻

自貼先評論到

9up...傾下計,食下嘢
乜都得啦

對住佢辛唔辛苦
我exex唔知我有的，但佢知我個人好易亂諗同想收埋自己

唔喊！
好想你

非法集會了

我都背住你偷食

笑左出聲 依句真

今日去左返工好攰

你最叻

我食埋你嗰份

行動post go go go

佢哋肥！

我EX係台灣人 會半夜同我講要自殺

媽咪會批准的

有愛過咩

唉

我又食

再笑恰你

餃b!!!!!!

拿拿拿 我知你知
但佢唔知 咁樣好易誤會架

去樓下叫口號

上黎放鬆下

想解脫呢

蛋係邊個

有新句式架！

好衰

唔理 照殺

奇奇

想唔想搵人傾吓計，我讀緊相關既科
雖然唔係專業，但可以做你樹窿

笑唔笑都恰架啦

真99蚊兩枝炸

冷靜啲⋯⋯

sor 我走
我自作多情

最多畀你聞下 好香

真 媽咪出曬名咁好人

就算犯法也要做

多謝

exex試過覺得我用死要脅佢
其實唔係

有抑鬱係病
但亦令你的生命多添一種經驗
就係要戰勝它或學習與它共處

真 媽咪好好的

恰多啲

拒絕左了
我要獎勵

hi 出現了

你諗到咩口號

我果陣辭左工 飛過去陪佢

真相逐漸浮現了

即係我

等我行過黎 你唔好飲哂

本日精選

我要爹吔

開頭係一年飛6-7次台灣 後來先過去住一排

無視popo既存在

對唔住我心有所屬

反而呢句我 笑左出聲

都係算lu

將你的問題搵一些識答的人問
要睇係乜問題

解決了！

無人答到我 因為無人會識

今晚佢唔係到

而家講緊咩野

Errrr 好似未

慢慢飲緊 依枝都9%

要抄低佢下次講

會唔會慢慢好返？

我唔想聽到對唔住

唔見

你再追追先

支持媽咪

下次

留番啲比我

行路撚又行路了

sorly sir goodbye sir

我sip時間嗎

你閉起雙眼
我就在係面前

半枝？

你係未我識嘅文文呀?

乖乖

姨姨

比人妹妹激親要聽笑話個陣

冇得爭扎
唔
可
以
死

你走
仲唔走
係咪唔捨得我

都無 係咪欺騙我

衝呀

真join?

佢先係

我行去你屋企就ok

覺得自己唔係無人同到自己傾計
只係我覺得點講都解決唔到咁

佢好討厭 不過我唔嬲

拜～

咁醉

媽咪好大方

Can!

我唔會欺騙你

唔好諗
凡事未必諗到答案
放鬆 訓覺

都係
但我有時點開心都開心唔到

我都愛你你

真好
佢嗰陣只會叫我自己冷靜下

我失眠問題已經超過5年 未試過一覺訓天光

唔好去我樓下！

當一個發生緊情緒問題嘅人 講乜都好都好難解決

浮仔

有冇嘗試吓搵專業人士幫吓手
唔好覺得係咩大件事
只係好似發燒睇醫生咁

無事無事

留返畀爹吔去

留TG我同你講

weak

我都3年了
瞓得唔好

救命

無覆診啦

咩原因呀～？

爹吔會英雄救美

最愛行路

係架啦

當自己仲係好簡單 冇煩惱果時 完全冇失眠嘅煩惱

救咩美

錢

要瞓了 明天要早起
早抖

我以為叫緊我

媽咪靚

對
宜家喺巴士瞓得最多了

獨獨,浮雲放閃我盲左

點解一堆印尼撈文字?

晚安桔

真既？

巴打 加油 我地係到陪你

終於唔打人

Bb

什麼

晚安！

早抖

真放假無野做落街行幾粒鐘

眼訓開始

搵唔到得一堆印尼撈
你加我啦

@ChaeYounglove

原來係你!!!
唔好比位佢入

我刷緊牙！

不要將問題看咁重
更不要看少這個世界山外有山
總有很多勁人幫你

個日夜晚行條路好多無綁住既狗

我好乖的

我有張刷牙gif好好笑
比你睇

一時時啦

我會好驚

試想:滿足 代替 開心

一定
我叫叫春就好

個個見我乖就恰我

咩都唔想再諗

係啊，想叫春就叫啦

我都係，一係訓唔著，一訓就好難嘈醒同訓成十幾個鐘都可以

真仲吠我地

一張飯枱 我播歌
我阿妹睇康熙來了
我阿媽睇劇 想點

聽日present 岩岩先搞掂

同我地食

食咩呀獨立b

我今日試整蔥油餅

媽媽又飲我啲酒

想食！！！！！

我唔會 因為我未試過一訓超過3個鐘 中間一定會醒幾次

加一

收佢錢

好得意

不斷係豬豬狗仔半夜媽媽周圍跑

氹楚楚

你個眼袋一定好勁

佢睬我都傻

名名

係咪我個張

冇呀

好bad

乖唔乖都恰你架啦

掛你

我琴日返工
個主人拖住2隻狗
我: 啡色個隻好熱情wo
因為佢企左起身想同我玩
白色狗仔:
保安 : 隻狗話你做咩唔讚我

你妹妹識野

今日成日諗起佢 點算

個保安好可愛

我要睇！

你地好融洽

換腦

諗我

真 佢好洩

交換？

應該唔係

我係畫？

早dsleep

小弟摺摺做eassy先

好好睇
我地兩個成日睇
沈玉琳

痴線 食左藥 刷左牙 用李施德林𠺘埋口 都仲痛

一定好easy

我個太勁 你唔夠ram行得順

係一幅名畫

諗完佢就諗其他
答我！永遠有幾遠！

吞埋就唔痛

早先試過瞓 瞓唔到

加油

係
我同呢個保安好fd

乖 名名

好嘈

你試過？

咁算啦 我都係嫌自己個腦太勁先想換個廢啲

好cute cute like me!

一年

每個人都可以飲熔岩 但只可以飲一次

名畫多數都無人知畫咩

餅餅
好犯賤 明明之前幾日都冇事

都合理

我鐘意睇交換衫個d

因為你之前恰得人多

屌

可能因為無同我地食野

即係叫你早d訓

梵高啲畫

我冇

作文

互相陪伴最浪漫

我鍾意睇全部

暴走王個集好好睇

係 說好嘅永遠只係一年

你入嚟同我食

都係平凡啲好

佢叫我做佢新抱仔

難得方加想晏少少

整得唔好?

痴線咁麻煩

開心share

佢
個下好惡

巧遠 唔識路

其實無得衡量

點解

咁先開心

楚楚就係楚楚 女神做唔返凡人

未剝啊

之前有個素人單元
有個好靚仔

邊集

成日都係

圖呢

打g

都係既 不過佢地開到好大聲

我知...

你都些牙

乖啊
我遲下同你食

別吹奏 我會怕

打到好火滾

邊個？？？柏翰？

我不嬲都乖

好撚攰 有啲虛脫咁款

楚楚係女神係同識嚟

咁要快啲剝

沖涼未

你有時好洩

做喵事咁考呀

冇錯

快d訓

耳塞有冇用?

沖咗啦
邊有人咁夜唔沖涼

沈王琳屈人同保姆沖涼個集
我一陣搵link比你！

聽日見牙醫 希望剝到
Feel到腫左 驚無得剝

@帝帝

邊有喎

真
楚楚已經係呢度公認既女神

今朝去左誤人子弟 食完野跟住返左屋企
跟住訓左陣又再出去食飯
之後一返到屋企就同人練interview
搞到岩岩1點先練聽日個present

依家洩緊

拿。。。。

差唔多了 聽日930

又馬爻口吾刀

駁吾刀

痴撚線 唔好chur病自己 早啲休息

智慧齒？

可能要等出咗先有得剝 唔係嘅話好貴

係啊

邊有 叫吓春天啫

出左架啦 但係爛左

依個係我長時間既schedule

德叔

乖啦

好似好痛咁

咁應該有得剝

我仲要淋巴發炎未好

好慘 一下子咁多野

唔叫啦唔叫啦

但腫左會唔會剝唔到架

決定左聽日開始要訓返兩日

咁先聽話架麻

乖乖名名小可愛

餅餅

睇書分散吓注意力先

一陣影相

報左10k
休息完要練下跑了

唔知 不過應該唔影響?

有冇睇木曜？

希望剝到

我有 ！

希望在明天吖嘛

Yeahhhhhhhhhh
Woohooooooooo
跟著四大神 晚餐別吃大撐
每週四晚上你絕對不是一個人！！！！

一齊努力

正 好鍾意睇阿公

真！ 仲有泱泱

咩黎

溫妮都幾cute，細細粒

Youtube電視

唔識

真
超好睇！！！！

散左姐 唔洗用都唔用掛

媽咪好靚好叻

早啲訓 有冇食止痛藥?

可以睇下 不過都幾長
一條片成粒鐘

食左啦 但好似無乜用咁

一日系列好睇

早期短啲，愈拍愈長

我都係睇一日系列同搶救木曜

係
粒幾鐘

睇黎剝咗先得
聽日同牙醫咋死

我都係咁
成日都會諗永遠會一齊點點點
擺左對屋企著既拖鞋、平時會用既護膚品係佢屋企
但最後都散左了 其實都要調整下自己心態
將來既事連我自己都唔講埋
點可以咁貪心去諗永遠 唯有珍惜當下
自問自己同佢一齊個陣係好珍惜佢、對佢好
散個陣有嬲過佢、憎過佢
但係諗諗下 我地都算開心過 無謂唔放過自己
唔知你有無睇梁繼平訪問
佢講：「真正連結香港人嘅，在語言、 價值之外，係痛苦」我幾中意依句
人生有好多野都好痛苦架 佢無講錯
從來都無絕對既快樂 同時都無絕對既傷感
有人黎就有人走 所以我更加想係痛苦中搵到快樂
真心好希望大家
無論係情傷而低谷、事業而低谷 乜都好
都要開開心心過咁
唔好浪費左自己時間 錯過左身邊既人、事
人生苦短 及時行樂

又打長文

我會
喊住咁叫佢幫我剝

係，其他果啲笑唔出

！！！！！！
佢比小s摸

直接打暈佢地

真 不過睇一集成粒鐘

我⋯⋯

講咩架

Book mark先

好多架 通常一日系列係講佢地去試不同行業做既野

影相我又無得食

世事係真係無常
今日唔知聽日事，一世嘅嘢
就算唔生離始終都會死別
可能女朋友入過幾次醫院，真係會諗佢走左點算
咁都冇法子，唯有每日都生活得好啲
想講乜想做乜就即刻行動
唔好令自己後悔

依個我無呀 有朋友介紹我睇

好正
仲要係消防員

咁有望喇

絕交啦

又興奮又緊張又驚驚

我淨係睇映映同邰哥

聽日睇先

暈咗未?

怎捨得與你早放手

好聽日睇

泱泱好可愛 特別係佢想食野幫佢key個流口水樣！

應該係你成日睇到流口水咋喎

小妹眼訓了
各位晚安
熊仔你快d訓

無囉

晚安！
我知道啦

晚安我會督促佢瞓

又會興奮嘅?
其實我都中意睇醫生

因為諗到剝左就一天光晒就興奮！！！！

噓......

唔好噓我

食嘢訓覺啦

淨係睇呢句以為你講緊啲咩

真都係因為世事無常先令我更加學識珍惜
感激所有出現過我身邊既人
屋企人又好 朋友又好 有大家實在太好
有好多野 作為人 未必控制到
真係好似你咁講 係無辦法架啦
唯有過得好啲 唔好令自己後悔

長洲魚蛋邊一度最好食

真 消防員好正！！！
佢好大隻

喂吔
塵仔你開始洩啦

佢地驚左熄細聲左

餃餃早抖了

我個肚打鼓

你本身畀我嘅形象就係咁

長洲魚蛋！！！

係咩形象

達人

集集集

人力量真係好細
到某啲位會發現自己做到嘅嘢根本微不足道
做好自己，對人好啲
希望呢一生人對世界有用

揸！夏至嗎lu 多！

好想食呀！！！

我都好想知

咁咪搵日去囉

真！！！！！
好耐無去過長洲

你平時食開邊間

我平時去長洲果邊食 嘻嘻嘻嘻

真 去到某啲位
你會發現自己好渺小
乜都做唔到
岩呀 對自己好啲係必要
連自己都對自己唔好
人地點會對你好
獨立b好叻

我都想呀 有時間先

想食糯米糍

係值得興奮嘅

芒果糯米糍

真！好食

係！！！

楚楚終於識恰人

楚楚都好叻
我都係廿尾先發現
以前一路都對自己唔好，對其他人又好有保留
呢度大家其實都好好

太鼓之達人

You get my point

有間餅舖啲葡撻都好食！

無人可以恰我了！

想食！！

冇錯，尤其係今日見到兩個冇抗拒自己
第一次見面就有手信，覺得自己勁幸福
多謝佐仔同羊b

啊！！！！好想去

我淨係識kfc其他就行過見到好味就食但係冇刻意記名

我下次整比你食

咁我都要經歷過先學識既
其實身邊好多好多值得我地關注既野架
真 大家都好好 好鬼warm

無你份！

點解你好似乜都識整冇嘢難到你

又恰

唔係囉 我好多野唔識
但我係真係識整葡撻

我都無記 行行下就搵到

真對上一次去都訓左一晚先走

把握機會

我對上一次係一日遊

好想去玩 個陣仲要住東堤

好 留返你同爹吔食

⋯⋯又講

好似好恐怖
噓！！！！！！！！

有鬼故聽？

把握唔到

唔好！！！！！！！
NO!!!!!!!!!!

無事雖然我地去個陣係平日 好少人
不過咩事都無

我警告你咪啊

好彩！

我想聽咋

我都有啲驚因為真係好少人
不過有海景睇

你嚇死我！！！！

我會勁驚

原來已經就快3點唔怪得無乜人

超級正常
少人你覺得驚係因為冇安全感同入黑驚犯罪啫
同牛鬼蛇神無關

佢唔會有貨喇佢自己都驚

真
我一陣都訓

乜唔係三點先開始多人咩？

搵日煮西多同pancake

嘻！
浮雲你驚啊！？

想再去

牛鬼蛇神佔少部份

我都想 楚楚保護我

竟然

以前係 依家都忙嘛

我唔驚的

屌 我唔會撳開架

咁係㗎 不過你個吸引度不減就真嘅

拉大隊去

點解我仲未訓

真架

咁輪流講囉

架架～

始終會少少既不過真係好少好少

睇錯黑警犯罪

假邊到吸引

....

呢次ok

架bu架bu

收皮！

知驚未

冇事㗎

屌 我一開頭都係

即刻笠水

架bu架bu吱吱

未...未驚過！

佢畀個下台階你啫

真？

咁我講了 夠膽就禁黎睇

痴線

明明就挑戰緊我

唔信你問下雲

Rave party螢光舞王！？

?

真 冇事的

！

唔好玩人咁仆街啦 佢真係驚架

咪恰餅餅啦

彩彩

Kam my kam my 蠶蠶

平時最嚇人係你，而家玩正義？

Hi

佢話唔驚的

yes

埋仔

我唔會撳！

係咪睇長文我而家搵？

爸爸 真架？

我係正義聯盟召集人

我又要食！！

呢句我自動跳咗肥媽把聲跟住就係開始唱

土仔

stop

屌 其實我好驚 撳唔撳好

李偲嫣都結到婚 你呢？

你望下後面

冇乜事啦就算係都係假

我咪娶佢果個囉

姐係有圖！？

三樓有三仔 四樓有四仔

冇

唔太信你點算好

白紋d蚊 一咬就暈

佢呃你架 無事

睇完會得啖笑

五樓呢？

係咪真架

而家似係你自己嚇自己多啲

六樓後座

音波槍！

我撳左！
我啱啱扮咋！

爸爸我撳左！

睇完冇野就串貢貢

之家屬謝禮

真呀餅餅

我撳左！

好！

依件事你要笑幾耐！！！！！

叻

越黎越多笑料 多到唔記得

我叻豬

痴線 邊有咁多

呢套冇林嘉欣

要快啲推post 等其他人睇唔到我啱啱咁柒

咁睇我要做model

哈！

Push!

笑到我好精神 一陣點瞓

推！

呢個就係鐵柱小天地啦

我又食！

快將好返的小星星

痴線佬

一齊食

乸型！我話你係乸型！

仲係到

我睇pewdiepie 笑到傻

做人要有廁紙

唔得咩

嘩正

支持熊仔做youtuber

就黎爆
Ho yeah

我會記住的

豪華團！

掛住你姐咁惡

991

993

訓～

你會掛住我？

楚楚開定？

媽咪開post未

會！

我都訓～